[日本國發來賀電]日本國駐香港領事館問大家"見合い"係點解

日本國駐香港總領事館 Consulate-General of Japan in Hong Kong - 日本知多D
28 mins ·

【猜日語遊戲－見合い】
問題：日語中的「見合い」，是什麼意思呢？
＊正確答案將於日後揭曉＊
#見合い #停駛 #相親 #合照 #見報

相睇日文叫婚活

相睇

好似成日見到有D 題材叫咩
見合 出會 4秒 X愛

而家好似明明地咩意思

pish

見面禮?

運転見合？

お見合い先係相睇
差個お字

唔係一樣咩？加個お字好聽d

正如壽司有人叫寿司同お寿司

唔同
好似袋同お袋
都係差個お字
不過一個解袋，一個解老母

學到野

咁"中出し"呢

你係咪上開香討

期待

唔係個個字都係咁架
唔通お元気ですか又同元気ですか唔同咩

他。個

睇過有套日本電影叫見つめ合って感じ合う情熱SEX,入面無合照過同咩見報
又同咩停駛(開駛就差唔多...)好似無關係
所以我估係相睇

googleお見合い應該係想睇會
見合い係相睇

多左お會禮貌d咁解
而且會根據字本身唐朝傳黎既詞語
定日本本身有既詞語
再分用ご定お
但同樣只係咁講會客氣禮貌d

十足香討啲白癡廢中鳩叫
做咩唔去返香討同班廢中圍爐打飛機呢

見切我就知